CMF была написана спешно и находится в пре-альфа версии.

По вопросам настройки и конфигурации обращаться на почту - **peluhnya@outlook.com**
или на скайп - **genri_morgan2**

**Для существующих клиентов**

Готовится релиз первой полнофункциональной версии.
 Все существующие сайты, будут обновленны до актуальной и безотказной версии.
 Улучится общее юзабилити и на станет на порядок выше производительность.

`bundle install`

`rake db:migrate`

`rails g themes_on_rails:theme theme_name - генерація нової теми`


 <% brands = Taxonomy.where(record_type_id: 4).roots %>
                            <%= f.collection_select :records_taxonomies_id_eq, brands, :id, :title, include_blank: 'Выбрать TM', id:"in-4" %>
